{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153665?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 숲속의하모니펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加で人数が予約に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 また、ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、この場合にもその理由で払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプのバーベキュー場があり、個別バーベキュー場が利用できます。 バーベキューの準備時間は午後6時から10時までで、利用時間も同じ時間帯です。 利用料金は2~4人基準で30,000ウォンです。 炭やグリルは個人で持参することはできず、売店やコンビニで購入できます。 イーマート24コンビニは車で8分の距離にあり、チューンは車で10分の距離にあります。 駐車は可能であり、駐車場には駐車可能なスペースがあります。 また、ペンションは渓谷の近くに位置し、渓谷まで徒歩3分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を予約に追加する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数を予約に追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には、追加人数に対する費用がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用はできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00ですので、それ以降から利用可能です。チェックアウト時間は11:00ですので、それまでに退室していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の損害賠償について教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのバーベキュー場があり、個別バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの準備時間は午後6時から10時までで、利用時間も同じ時間帯です。利用料金は2~4人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭やグリルは持参できますか？",
            "answer": "炭やグリルは個人で持参することはできず、売店やコンビニで購入できます。イーマート24コンビニは車で8分の距離にあり、チューンは車で10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、駐車場には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "渓谷までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ペンションは渓谷の近くに位置し、渓谷まで徒歩3分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 704
    }
}